亨特拜登前生意夥伴 貝文（Bevan Cooney) 在其醜聞曝光後反水，願意配合FBI調查拜登家族醜聞

亨特拜登前生意夥伴 貝文（Bevan Cooney) 在拜登硬盤門事件曝光後反水，願意配合FBI調查拜登家族以權謀私的醜聞。
本週二，在已服刑一年多的俄勒岡州聯邦監獄中，貝文被轉移至安全地點，加以保護。
未來針對拜登家族所有相關指控，貝文可能是關鍵證人之一。

Hunter Biden Witness Moved From Prison Cell After Exposing Influence-Peddling Operation

登倒猢猻散

本身係監獄的罪犯，講野有無人信

無野可以擊倒拜登
拜登必勝